［召喚文宣組］英文文宣唔夠多，我地要走出溫層

如題，白色恐佈不知不覺滲透緊
以前發夢可以光明正大post
依家開始係公開社交平台都會自我審查有無洩漏行蹤或手足資料
發夢一定要堅持
但本土藍黃已定型
文宣都要繼續推進
目前雖然中文文宣好多都好有創意
但英文版實在唔多，傳來傳去都果一兩張，
如果可加大力度做外語文宣
大家一定更方便tweet
謝謝！

光復香港
時代革命

特別太子事件！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

push

自推